[
    {
        "id": 1971,
        "question": "BİR KİŞİYİ GÖREVİNDEN ALMAK, UZAKLAŞTIRMAK",
        "letter": "A",
        "answer": "AZLETME, AZLETMEK"
    },
    {
        "id": 1347,
        "question": "Kavun, karpuz tarlası",
        "letter": "B",
        "answer": "Bostan, bostanlık"
    },
    {
        "id": 537,
        "question": "Öfke, kızgınlık",
        "letter": "C",
        "answer": "Celal, celallenme, celallenmek"
    },
    {
        "id": 1859,
        "question": "AYAKLA ÇİĞNENDİĞİNDE YA DA DUVARA SÜRTÜLDÜĞÜNDE PATLAYAN EĞLENCE FİŞEĞİ",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çatapat"
    },
    {
        "id": 1391,
        "question": "Yabancı ülke parası",
        "letter": "D",
        "answer": "Döviz"
    },
    {
        "id": 559,
        "question": "\"Şayet\" ile eş anlamlı bir söz",
        "letter": "E",
        "answer": "Eğer"
    },
    {
        "id": 220,
        "question": "Belirli nesneler veya durumlar karşısında duyulan olağan dışı güçlü korku",
        "letter": "F",
        "answer": "fobi"
    },
    {
        "id": 236,
        "question": "Elde edilmesi gereken, ulaşılmak istenen şey, amaç, maksat",
        "letter": "G",
        "answer": "gaye"
    },
    {
        "id": 590,
        "question": "Bir mala icra dairesi tarafından el konulması",
        "letter": "H",
        "answer": "Haciz, haciz işlemi, haczetmek, haciz etme, haciz etmek"
    },
    {
        "id": 1607,
        "question": "Üreticiden aldığı malları tezgah ve taşıma araçları ile cadde ve sokaklarda pazarlayan kimse ",
        "letter": "İ",
        "answer": "İşportacı"
    },
    {
        "id": 927,
        "question": "Elektrik Akımı İletiminde Kullanılan Ve Yalıtkan Bir Madde İle Sarılı Bulunan Metal Tel",
        "letter": "K",
        "answer": "Kablo"
    },
    {
        "id": 1612,
        "question": "Yanardağların ağzından fışkırıp akan, soğuyunca donan erimiş madde",
        "letter": "L",
        "answer": "Lav"
    },
    {
        "id": 1615,
        "question": "Bir diğer söylemle; Önemli, gerekli",
        "letter": "M",
        "answer": "Mühim"
    },
    {
        "id": 339,
        "question": "Tavsiye, öğüt",
        "letter": "N",
        "answer": "nasihat"
    },
    {
        "id": 652,
        "question": "Antik Yunan'da müzisyenlerin konser verdiği basamaklı yer",
        "letter": "O",
        "answer": "Odeon"
    },
    {
        "id": 661,
        "question": "Kötü bir durumun ya da olayın duyulmasını gizlemek",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Örtbas, Örtbas etmek"
    },
    {
        "id": 1014,
        "question": "Resim ve fotoğrafta duruş",
        "letter": "P",
        "answer": "poz"
    },
    {
        "id": 1864,
        "question": "YÜZEYDE KALMAYIP DERİNE İNEN, ASIL KONUYU DA İÇİNE ALAN, KÖKTEN",
        "letter": "R",
        "answer": "Radikal"
    },
    {
        "id": 1931,
        "question": "BİR ŞEYİN YAYILABİLECEĞİ VEYA GENİŞLEYEBİLECEĞİ SON ÇİZGİ",
        "letter": "S",
        "answer": "Sınır"
    },
    {
        "id": 1462,
        "question": "Etkisi çok olan, zorlu, aşırı",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şiddetli"
    },
    {
        "id": 1882,
        "question": "PİYASALARDA, BELİRLİ BİR MAL VE HİZMETE YÖNELEN SATIN ALMA İSTEĞİ",
        "letter": "T",
        "answer": "Talep"
    },
    {
        "id": 453,
        "question": "Bir devlete vatandaşlık bağıyla bağlı olma durumu",
        "letter": "U",
        "answer": "uyruk"
    },
    {
        "id": 1474,
        "question": "Altyapı üzerine kurulan, oturmaya veya üretime yarayan yapıların tümü",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üstyapı"
    },
    {
        "id": 1569,
        "question": "Birbirleri arasında ilişki bulunmayan şarkı, dans, temsil gibi tiyatro oyunlarının yer aldığı gösteriler",
        "letter": "V",
        "answer": "Varyete"
    },
    {
        "id": 837,
        "question": "Gereğinin uygulanır, yapılır olması durumu",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yürürlük, Yürürlükte, Yürürlükteki"
    },
    {
        "id": 942,
        "question": "Zirkonyum'un simgesi",
        "letter": "Z",
        "answer": "zr"
    }
]